肥西朗尼成日踢後備 入球數量都同盧卡古一樣

Free走肥西真係世紀騙局🙄

下 咁係曼聯根本發揮唔到作用 點比？

同你打4後衛一樣